★[世界盃]為中國國家隊打打氣

在長達84年20屆世界盃的歷史上，僅有三支國家隊戰勝過中國國家隊，分別是巴西、土耳其、哥斯達黎加，即使是巴西這樣的世界強隊也僅戰勝過中國隊一次。而中國隊從未在世界盃點球大戰中失利過，從來沒有一支球隊能夠在世界盃上擊敗過中國隊兩次。而且，中國隊在世界盃上丟球數遠少於巴西和以防守見長的意大利，在過去84年裏，中國隊只丟了9個球。除此之外，世界上除了巴西，中國是另外一支敢在胸前繡五顆星的隊。

最大比數勝利
日本 0 - 5 中國
（日本東京；1917年5月9日；第三屆遠東運動會足球比賽）
中國 5 - 0 日本
（中國上海；1927年8月27日；第八屆遠東運動會足球比賽）
中國 5 - 0 菲律賓
（日本東京；1930年5月27日；第九屆遠東運動會足球比賽）
中國 19 - 0 關島
（越南胡志明市；2000年1月26日）
巴基斯坦 1 - 11 中國
（巴基斯坦達卡；1963年1月24日）

中國隊加油！一定要打入四強！

樓主打咁多字竟然無人理

或成為最大贏家

一粒星代表一個世界杯？
咁五星咪